【回帶】盲人抹屎點知乾淨

聞？奶？

你以為導盲犬有咩用

我話事 我話乾淨就乾淨

導盲太會幫佢奶

屌你咩柯完屎mark 撚大個c 眼咪睇到乾唔乾淨囉

好撚好笑呀屌你老母

每次用半卷紙巾加日本式洗屎眼半小時
盲撚無工番大把時間

利申：夜魔俠